<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Michell Alejandro Garc칤a Vargas</title>
    <link>https://alegv258.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Michell Alejandro Garc칤a Vargas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://alegv258.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollador de Software</title>
      <link>https://alegv258.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://alegv258.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola, y Bienvenido a mi primer post, en el cual, voy a hablar sobre la cultura de un desarrollador de software. Hola a todos y a todas, el d칤a de hoy les voy a comentar un poco de mi opini칩n, sobre lo que la cultura de desarrollo de software implica en una sociedad como en la que vivimos hoy en d칤a.
Para comenzar puedo comentar un desarrollador de software, requiere de muchos valores para poder generar buenos sistemas, entre los que podemos encontrar: La lealtad, confianza, comunicaci칩n, simplicidad, responsabilidad, honestidad, sabidur칤a, entre otros&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en LaunchX</title>
      <link>https://alegv258.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alegv258.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola, y Bienvenido a otro post, en el cual, voy a hablar sobre mi traves칤a hasta la fecha en LaunchX, todo lo que he aprendido y que no conoc칤a. Hola a todos y a todas, el d칤a de hoy les voy a comentar un poco de todas las habilidades que he adquirido, las herramientas que conoc칤, en lo que llevo de las semanas de LaunchX, donde puedo mencionar que, he aprendido much칤simo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre M칤</title>
      <link>https://alegv258.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alegv258.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I? / 쯈ui칠n soy? Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Soy de Quer칠taro, Qro. 游깵 Tengo 20 a침os. 游꼻 Me apasiona la ciberseguridad. 游댏 Mi color favorito es el morado. 游릮 Me encantar칤a pr치ctica deportes de alto riesgo, como: snowboarding, buceo, salto de paraca칤das. 游끡 Actualmente, estoy en el 6to. semestre de la carrera de Ingenier칤a de Software. 游눹 Mis lenguajes de programaci칩n favoritos son: Python, Java, JavaScript, C#.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
